Playgroup冬蟲夏草作掩飾 樓上吧檢毒品武器拘13人

警方昨深夜突擊搜查尖沙嘴一間以幼兒遊戲班（Playgroup）作掩飾的無牌樓上吧及另一間有牌樓上吧，檢獲武器及毒品，當中有毒品以「冬蟲夏草」簡體字字樣的包裝作為掩飾，總共拘捕13人。

涉案8男5女年齡介乎25至59歲，涉嫌「藏毒」罪名被捕，當中一名25歲男子亦涉嫌「藏有攻擊性武器」罪名，部分人有黑幫背景。

現場為尖沙嘴厚福街12至12A號及山林道21至23號兩間樓上酒吧，當中厚福街樓上吧無牌經營，水牌標示為幼兒遊戲班（Playgroup），門外張貼相關海報，晚上才營業，只招呼熟客飲酒消遣。至於山林道樓上吧亦招呼會員，並安裝鐵門，增加當局執法困難。

油尖警區反三合會行動組聯同西九龍總區機動部隊人員根據線報及經深入調查後，昨深夜11時許展開代號「征服者」及「犂庭掃穴」的反罪惡行動，突擊搜查厚福街無牌吧及破門進入山林道樓上吧，在眾人身上檢獲毒品，包括懷疑俗稱「K仔」的氯胺酮、懷疑冰毒、懷疑可卡因、兩把西瓜刀及一支棍形電筒，毒品總值約7000元，拘捕13人帶署扣查。

犂庭掃穴 咁似咸片名既

下次代號叫「休班」

點解playgroup有冬蟲夏草

得7000